<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="no_help_available">Hier ist keine Hilfe verfügbar zurzeit.</string>
    <string name="about_help_topics">Hilfe ist verfügbar für jeden Bereich dieser App.</string>
    <string name="help_page_intro_html">Anwendung für Personalzeit Statistik.</string>
    <string name="help_text_section1">Allgemein</string>
    <string name="topic_section1">
<![CDATA[
	  <h1>Allgemein</h1>
      <p>Die Hauptansicht  der Anwendung hat 4 Registerkarten:Zähler, Aufnahme, Diagramm und Tagebuch. 
      <br><img src="hlp_main_act">
      <br>Auf dem Zähler, können Sie Zähler erzeugen, benennen und löschen. <b>Zähler ist die Aktion</b>.
      Wenn  Sie erzeugen oder benennen, können Sie den Namen und die Farbe der Schaltfläche, den Erinnerungsalarm und die Ordnungsnummer festlegen.   
       Löschung eines Zähler führt zum Verlust aller zugehörigen Aufnahmen, seien Sie Vorsichtig.
       Bei automatischer Einstellung läuft der Standartzähler <b>unproduktiv</b>, Wollen Sie einen Zähler einschalten betätigen Sie einen Arbeitszähler. 
      Dies ist, wird es genutzt,  für ausgeschlossene Ausfallzeit, unnötige, Zeit und so weiter.
      </p>
      <h1>Filter von Zeit</h1>
      <p>Bei automatischer Einstellung sind alle Filter ausgeschaltet.(Alle Zeit seit Wiederinbetriebnahme der App). Kalkuliert alle Zeit. 
       Ein Filter hat zwei Eingabegrössen: Start und Stop</p>
      <h2>Start</h2>
      Kenngrössensind gesetzt nach folgen Werten:
      <br>1. Heute-seit;
      <br>2. Seit Gestern – Vorschau Tag von;
      <br>3. Seit Startwoche – vom ersten Wochentag, seit;
      <br>4. Seit Startmonat – vom ersten Tag des Monat, seit;
      <br>5. Seit Startjahr – vom ersten Tag dieses Jahres, seit;
	  <br>6. Seit Neustart der App;
	  <br>7. Einstellung Ihrer spezifischen Werte, aber diese darunter nun.
	  <br>Im letzteren Fall können Sie ein beliebiges Datum und Uhrzeit einstellen, aber früher als heute und jetzt.</p>
	  <h2>Stop</h2>
      <p>Kenngrössen sind eingestellt nach folgenden Werten:
      <br>1. Zum nächsten Tag – bis;
      <br>2. Zu Beginn dieses Tages - bis;
      <br>3. Zum Ende dieser Woche;
      <br>4. Zum Ende dieses Monats;
      <br>5. Zum Ende dieses Jahres;
	  <br>6. Nicht eingestellt;
	  <br>7. Einstellung Ihrer spezifischen Werte.
	  <br>Variante 6: Diagramm beinhaltet alle Zeit bis jetzt und zurückgesetzte Zählereinstellungen zu unsichtbar. 
In anderen Fällen, ist die Stoppzeit mehr als nun, das Diagramm hat ehemalige Grösse…..Kategorie. 
      ]]>
    </string>
    <string name="help_text_section2">Bearbeiten der Aufnahmen</string>
    <string name="topic_section2">
<![CDATA[
		<h1>Allgemein</h1>
      <p>Die App führt”Vorlage-Tiefpunkt Statistik”,i.e.Bilanz all Ihrer Zeit.
         Es kann nicht gestoppt werdendaes ist unmöglich ist zu stoppen , so ist es manchmal nötig  
therecord.
die Aufnahme zu bearbeiten.
		<br>Ich kam mit zwei Arten von Datensätzen um diese zu bearbeiten, die erste - eine Partition von Datensätzen, die zweite
- Die Kombination von Datensätzen. Sie können mir  Ihre Ideen senden, wie man Datensätze bearbeitet,  ich bin immer glücklich 
zu diskutieren!

</p>
		<h1>Eine Partition von Datensätzen</h1>
		<p>Eine Partition tritt auf den "Aufnahmen", klicken Sie einfach auf den bearbeiteten Datensatz und drrDialog wird geöffnet.
		<br><img src="hlp_cutting_rec"></p>
		<br>Der Dialog ist möglich, den Namen zurAufnahme zu ändern und bearbeiten Sie die Startzeit (tstart) und Endzeit (tstop).
Der Aufzeichnungsbeginn kann nur vorwärts (t1 mehr tstart) bewegt werden, dann, bevor die bearbeitete Aufnahme wirdeine weitere, mit einer Startzeit, wie in der Originalaufnahme (tstart) und Endzeit, gleich der neue Startzeit (t1).
Darüber hinaus ist das Ende der Aufnahme, dieses können Sie nur zurückverschieben(t2 weniger als tstop ist), dann wird nach der bearbeitetenAufnahme eine weitere, mit einer Startzeit gleich dem neuen Wert (t2) und die Endzeit gleich der Original (tstop). ZumBeispiel:
		<br><img src="hlp_edit_rec"></p>
      <h1>Kombination von Aufnahmen</h1>
      <p>Um Datensätze zu kombinieren, müssen Sie die Kombination aktivieren mit einem langen Druck auf den ersten Datensatz:
      <br><img src="hlp_union_rec"></p>
      <br>Danach erscheinen die Aufzeichnungen richtig, in Checkboxen können Sie die nachfolgenden Datensätze auswählen, um zu kombinieren. Nach Abschluss der Auswahl klicken Sie auf "Verbinden", um einen Dialog zu öffnen, in dem Sie einen Namen für die neue Aufnahme angeben,die Voreinstellung wird für die meisten der ausgewählten Datensätze passen:
      <br><img src="hlp_union_dlg">
      <h1>LöschenZähler</h1>
      <br>Neben der Bearbeitung von Aufnahmen, können Sie den Zähler, der nicht verwendet oder nicht benötigt wird löschen. Aber bitte beachten Sie, dass es unmöglich sein wird, die Aufnahme wieder herzustellen.</p>
      <h1>BearbeitenDatenbasis</h1>
      <p>Neben den Möglichkeiten dieses Programms können die Datensätze direkt in der Datenbank bearbeitet werden. Es hat SQLite-Format und eine einfache Struktur. Die Struktur ist im entsprechenden Abschnitt beschrieben</p>
       ]]>
    </string>
    <string name="help_text_section3">Die Datenbankstruktur</string>
    <string name="topic_section3">
<![CDATA[
	  <h1>Allgemein </h1>
      <p> 
      Die Anwendung arbeitet mit einer Datenbank <b>timestat.db</b>. In der Regel wird diese sichim Speicher des Telefons befinden:
      <br>Pfad:/data/data/maximsblog.blogspot.com.timestatistic/databases
      <br>Wenn Ihr Handy über ein Root-Zugang verfügt, können Sie die Datenbank auf diese (oder 
ähnliche) Weise bearbeiten. Ansonsten können Sie die Datenbank exportieren, dann bearbeiten und importieren Sie sie
zurück.Ich persönlich benutze dieses Programm SQLite Editor.</p>
      <h1>Tabellen und Felder</h1>
      <p>Während der Anwendung werden zwei Tabellen genutzt:
      <br>timers;
      <br>times;
      <br>notes;
      <h2>timers</h2>
      <p>In der Tabelle "Zähler" sind Attribute Zähler. BeschreibungSpalte:
      <br>_id - Die Bezeichnung des Zähler; Name - sein Name;
      <br>color - Farbe;
      <br>isrunning - 1, wenn ausgeführt und 0, wenn Stopp (<b> Achtung </ b> gestartet werden 
kann nur ein Zähler, der nur eine Einheit bedeutet, ansonsten wird das Programm ausfallen!);
      <br>interval - Zeit in Millisekunden zwischen Erinnerungen;
      <br>sortid - Nummer der Liste.</p>
      <h2>times</h2>
      <p>In dieser Tabelle werden die Aufnahmen selbst abgelegt. Beschreibung der Spalten:
      <br>_idt - Aufnahme Bezeichnung; 
      <br>timerid - Zähler-ID (entspricht dem Wert der id Tabelle Timer übereinstimmt);
      <br>start - die Startzeit in Millisekunden GruppejavaDatetime; 
      <br>lenght - die Länge der Aufzeichnungen in Millisekunden;
      <br>endtime - das Ende der Zeit, in Millisekunden, GruppejavaDatetime.</p>
      <h2>notes</h2>
      <p>Diese Tabelle speichert Tagebuchnotizen. Beschreibung der Spalten:
      <br>_idn - Satzkennung (= _ idt von "Zeit" Tabelle);
      <br>note - Hinweis - Tagebuch-Notiz für Rekord.</p>
      
       ]]>
    </string>
    <string name="help_text_section4">Import, Export und Backup</string>
    <string name="topic_section4">
<![CDATA[
	  <h1>Backup</h1>
	  <h2>Lokal</h2>
      <p>In den Einstellungen können Sie Ihre Backup- und Recovery erstellen. Backup auf der Speicherkarte gespeichert.
      <br>Pfad:Speicherkarte/Android/data/maximsblog.blogspot.com.timestatistic/files
      <br>Whenyouimport a filecreatedwiththenametimestat, goes on a numberas DD/MM/YYYY andexpansion .db. This is a normal filesqlite, so forsomeeditorsneedtochangeitto .sqlite.
      <br>Wenn Sie eine Datei mit dem Namen timestat erstellt haben, geht auf eine Zahl als TT / MM / JJJJ und Erweiterung .db. Dies ist eine normale Datei SQLite, so dass einige Redakteure es ändern müssen.sqlite. Beim Importieren öffnet sich ein Dialog, wählen Sie die Datenbank.</p>
      <h2>Google</h2>
      <p>Die Datebasis zu Ihrem Google Drive hochladen.
      </p>      
      <h1>Export</h1>
      <p>Lite-Version unterstützt den Export im Testmodus! Bitte kaufen <a href="http://play.google.com/store/apps/details?id=maximsblog.blogspot.com.timestatistic.pro">PRO-version</a> Beschränkungen zu entfernen und mich unterstützen. </p>
      <h2>Google</h2>
      <p>Sie können auf Google Kalender exportieren. Export mit Tagebuch, nur Export-Tagebuch werdenunterstützt. Sie können Zähler, Zeitintervall wählen, Google Kalender. </p>
      <h2>CSV</h2>
      <p>Sie können exportieren  <a href="https://ru.wikipedia.org/wiki/CSV">CSV Datei </a>. Export mit Tagebuch, nur Export-Tagebuch werdenunterstützt. Sie können Zähler, Zeitintervall, Dateinamen, Datei-Header, csv-Splitter char, Datetime-Format  auswählen. </p>
       ]]>
    </string>
</resources>