<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="no_help_available">There is no help available at this time.</string>
    <string name="about_help_topics">Help is available for each section of this app.</string>
    <string name="help_page_intro_html">Приложение для учета времени.</string>
    <string name="help_text_section1">Общие сведения</string>
    <string name="topic_section1">
<![CDATA[
	  <h1>Общее</h1>
      <p>Главный экран приложения имеет 4-ре вкладки: счётчики, записи, диаграмма и дневник.
      <br><img src="hlp_main_act">
      <br>На вкладке счётчики можно создавать, редактировать и удалять счётчики. <b>Счётчик - это действие</b>.
      При создании и редактировании можно указать название и цвет плитки счётчика, задать его порядковый номер и интервал напоминания.
      Удаление счётчика приводит к удалению всех записей, относящихся к нему, будьте внимательны.
      По умолчанию работает счётчик <b>Idle</b>, на него же происходит переключение, если нажать на работающий счетчик.
      Т.е. он используется для учета времени простоя, "ненужного" времени и тд.
      </p>
      <h1>Фильтрация времени</h1>
      <p>По умолчанию, фильтрация отключена (учитывается всё время с момента установки программы). Обрабатывается всё время от момента установки приложения. 
      Фильтрацию можно задать двумя параметрами: начало учёта и конец учёта</p>
      <h2>Начало учёта</h2>
      Можно указывать следующие значения:
      <br>1. С сегодня - текущие сутки с 00:00;
      <br>2. Со вчера - предыдущие сутки с 00:00;
      <br>3. С начала недели - первый день недели с 00:00;
      <br>4. С начала месяца - первый день месяца с 00:00;
      <br>5. С начала года - первый день года с 00:00;
	  <br>6. С установки программы;
	  <br>7. Установить своё значение.
	  <br>В последнем варианте можно установить любую дату и время, но раньше, чем сегодня и сейчас.</p>
	  <h2>Конец учёта</h2>
      <p>Можно указывать следующие значения:
      <br>1. До завтра - до 24:00;
      <br>2. До начала сегодня - до 00:00;
      <br>3. До конца недели;
      <br>4. До конца месяца;
      <br>5. До конца года;
	  <br>6. Не задано;
	  <br>7. Установить своё значение.
	  <br>В последнем варианте можно установить любую дату и время. Шестой вариант означает, что диаграмма будет строиться до текущего момента времени, 
	  а счетчик обратного отчета не будет отображаться на экране. 
	  В остальных случаях, если время окончания больше, чем сейчас, то на диаграмме будет отмечено черным цветом сколько осталось.
      ]]>
    </string>
    <string name="help_text_section2">Редактирование записей</string>
    <string name="topic_section2">
<![CDATA[
		<h1>Общее</h1>
      <p>Приложение ведет "сквозную статистику", т.е. учет всего вашего времени. 
        Его нельзя остановить, как нельзя остановить время, поэтому иногда бывает необходимо отредактировать запись.
		<br>Я пока придумал два способа редактирования записей, первый - это разбивание записи, второй - объединение записей. 
		Свою идею о редактировании записей можно отправить мне, всегда рад обсудить!</p>
		<h1>Разбитие записей</h1>
		<p>Разбивание происходит на вкладке "Записи", достаточно нажать на редактируемую запись и откроется диалог
		<br><img src="hlp_cutting_rec"></p>
		<br>В диалоге есть возможность поменять название для записи и отредактировать времена начала(tstart) и окончания записи(tstop).
		Причём, начало записи можно сдвинуть только вперёд(t1 больше tstart), тогда перед редактируемой записью появится ещё одна,
		с временем начала, как у исходной записи(tstart) и временем окончания, равным новому времени начала(t1).
		Кроме этого, конец записи можно сдвинуть только назад(t2 меньше tstop), тогда после редактируемой записи появится ещё одна,
		с временем начала, равным этому новому значению(t2) и временем окончания, равным исходному(tstop). Например, так:
		<br><img src="hlp_edit_rec"></p>
      <h1>Объединение записей.</h1>
      <p>Для склеивания записей, необходимо долгим нажатием на первую записи активировать режим склеивания:
      <br><img src="hlp_union_rec"></p>
      <br>После этого у записей справа появятся чекбоксы, позволяющие выбирать вподряд идущие записи для объединения. 
      По окончанию выбора и нажатию на кнопку "Объединить" откроется диалог, где можно задать имя для новой записи, 
      причем поумолчанию оно будет соответствовать большей из выбранных записей:
      <br><img src="hlp_union_dlg">
      <h1>Удаление счётчика</h1>
      <br>Кроме редактирования записей, можно удалить счётчик, который неиспользуется или не нужен. 
      Но учтите, что обратно записи восстановить будет нельзя</p>
      <h1>Редактирование базы</h1>
      <p>Кроме возможностей этой программы, записи можно редактировать прямо в базе данных. 
      Она имеет формат sqlite и простую структуру. Структура описана в соответствующем разделе.</p>
       ]]>
    </string>
    <string name="help_text_section3">Структура базы данных</string>
    <string name="topic_section3">
<![CDATA[
	  <h1>Общее</h1>
      <p> 
      Приложение работает с базой данных <b>timestat.db</b> Обычно она расположена в памяти телефона:
      <br>Path:/data/data/maximsblog.blogspot.com.timestatistic/databases
      <br>Если ваш телефон имеет root-доступ, то можно редактировать базу по этому (или аналогичному) пути. 
      В противном случае, вы можете экспортировать базу, потом её отредактировать и импортировать обратно.
      Лично я для этого использую программу SQLite Editor.</p>
      <h1>Таблицы и поля</h1>
      <p>Пока в приложении используется две таблицы:
      <br>timers;
      <br>times;
      <br>notes;
      <h2>timers</h2>
      <p>В таблице timers находятся атрибуты счётчиков. Описание столбцов такое:
      <br>_id - идентификатор счётчика; name - его имя;
      <br>color - цвет;
      <br>isrunning - 1, если запущен и 0 если стоит (<b>Внимание!</b>
      может быть запущен только один счетчик, т.е. может быть только одна единица,
      в противном случае программа будет падать);
      <br>interval - время в милисекундах между напоминаниями;
      <br>sortid - порядковый номер счетчика.</p>
      <h2>times</h2>
      <p>В этой таблице хранятся сами записи. Описание столбцов:
      <br>_idt - идентификатор записи; 
      <br>timerid - идентификатор счётчика(его значение совпадает со значением _id из таблицы timers);
      <br>start - время начала записи, в милисекундах, класс java DateTime; 
      <br>lenght - продолжительность записи в милисекундах;
      <br>endtime - время окончания записи, в милисекундах, класс java DateTime.</p>
      <h2>notes</h2>
      <p>В этой таблице хранятся примечания. Описание столбцов:
      <br>_idn - идентификатор записи, к которой относится примечание; 
      <br>note - пояснение, запись дневника.</p>
      
       ]]>
    </string>
    <string name="help_text_section4">Импорт, экспорт и бекап</string>
    <string name="topic_section4">
<![CDATA[
	  <h1>Бекап</h1>
	  <h2>Локально</h2>
      <p>В настройках, есть возможность создания бекапа и его восстановления. Бекап сохраняется в папку на карте памяти.
      <br>Path:карта памяти/Android/data/maximsblog.blogspot.com.timestatistic/files
      <br>При импорте файл создается с именем timestat, дальше идет число в виде DD/MM/YYYY и расширение .db. Это обычный файл sqlite,
      поэтому для некоторых редакторов надо его менять на .sqlite
      <br>При импорте открывается диалог выбора файла базы данных</p>
      <h2>Google</h2>
      <p>База данных может быть загружена в ваш Google Drive.
      </p>      
      <h1>Экспорт</h1>
      <p>Lite-версия поддерживает экспорт в ознакомительном режиме! Пожалуйста, приобретите <a href="http://play.google.com/store/apps/details?id=maximsblog.blogspot.com.timestatistic.pro">PRO-версию</a> чтобы снять ограничения и поддержать меня.</p>
      <h2>Google</h2>
      <p>Вы можете экспортировать записи в Google-календарь. Есть возможность выбора счётчиков, временного интервала, календаря. Так же есть возможность экспортировать ещё и дневник. Кроме того, можно экспортровать только дневник. Вы можете выбрать счетчики, временной интервал, в какой Google-календарь происходит экспорт</p>
      <h2>CSV</h2>
      <p>Вы можете экспортровать записи в файл <a href="https://ru.wikipedia.org/wiki/CSV">формата CSV</a>. Поддерживается экспорт с дневником, экспорт только записей дневника. Вы можете выбрать счетчики, временной интервал, имя файла, включить запись заголовка по стандарту, выбрать символ-разделитель полей, указать формат даты и времени внутри файла.</p>
       ]]>
    </string>
</resources>